美國可唔可以取消關係法，直至光復香港後？

夠膽咁做先show到邊個係大佬

是但啦 聽日出去行下 就當光復左架啦